聽朝準時7點9見!!!!

Push

早d訓

聽朝見

推

Push push push

推推推

推推推手

Push~

Pishhh

Wow

好唔想準時返工呀屌

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

Push行動！

行動

行動行動

支持

真係好撚早呀

行動！

我都覺要6點幾起身 差唔多要訓

聽朝見!!!

push

聽日8點cwb 見

推，合理返

日日都係6點幾起身

點解要7點45，6點45應該有用啲

推唔郁

下次你搞返個你定時間

多謝大家幫手推post

其實個行動即係點

11月8日( 五 )行程

07:15 油尖旺兩校和你返學
07:45 各區和你返工
10:00 科大和你Grad
12:30 中環Lunch time快閃
17:00 觀塘區中學生聯校集會
( 已獲不反對通知書 )
20:00 大角咀逆權司機放映會
20:00 葵涌民間社區論壇
20:00 旺角民主與公民社會大講堂
21:00 中環離島人集氣音樂會

廢老要訓，陣間0745見

推 早d瞓

揀最近返工既地點一齊行返工

聽日見

push!

pish

冇人知點樣先有用 下次有意見就開post討論

PISH

push push!!

Pish

陣間見

Push, join

推1

推2

可唔可以下次宣傳好啲 上次有join 講好左下次文宣好啲再搞 宜家好似突發活動錦

屌 大西北點算

tui

推3

其實一路都有tg group
唔緊要啦手足
希望你聽日都會參加

行動po

其實我都係早2日先知
但呢2日其他news cover曬呢d行動post

希望大家試下行出啲

幫你推上頂

決定唔瞓

現家都夠了

推唔郁都要推

推！！！！！

再推

一人一張文宣帶埋出去
話俾其他人知星期六日有咩行街好地方

其實我expect 2.0係搞大佢 我係宜家先知...

早啲訓

推呀 聽日見呀

連日程表都冇講

其實聽日應該都會多人
上次tg group得百幾人
依家有千幾

推呀

push!!

點都好 應承我3.0比時間文宣先 我覺得和理work係有用嫁

你入左tg group未

太多離奇死亡案....

學生join得嗎？

Link?

當然

緊急召喚！聽朝有1111罷工前哨戰，港九新界和你返工

呢度有

入左

叫埋朋友啦

好的

約定

雖然我對香港人早起好無信心！！！
但香港人早一次得嘅係唔係先！

完全好似零宣傳
FB完全見唔到
我依家先知

多你一個啦 聽日見

早睡早起 長期抗爭

旺角c4朗豪坊見

新聞太多 由科大手足到銀紙彤

我要見到大家
想同大家一齊返工！

pushhhhh

返工咁重要 冇理由唔一齊準時返工

Tui

樓主你個名

綠茶狗早d訓 聽朝早d開工啦

加油

推啦

咁突然

zzz la

香港人，聽日見！！！！

早D瞓，聽日準時出門口

早啲起身

塞左將軍澳都好重要的

想問如果返sogo應該點行

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

大家見到藍屍恰鳩手足記住屌撚到班撚屌鳩縮為止！唔係冇撚學人講反抗！

甴近平

推呀！

up

返工最準時

都未必上一次嘅和你返工都唔太多人
今次大家應該會起嘅...

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

各位，聽朝見

雖然唔係遊街區域返工
但都幫手推post
香港人加油

會去

行動post無人推

習曱甴

係學生都會去

早啲瞓

由西向返東

聽朝準時！

一定到

推
推
推

我推
朗豪坊見

行動post!!!!!
推到聽朝

推!!!!!

推 習曱甴 甴近平

Go

應該冇乜人

Up

點解唔塞天水圍個邊 明明個邊好多人要出去